【突發】銅鑼灣開始多人！

開始多人

等埋

大家一齊過中秋啦

多人行街睇戲食飯

天氣熱 飲多d水

每逢過時過節啲狗都冇得同屋企人過

老婆就去咗做水炮車

推

popo好快會趕人，要小心

其實香港警察真係好勁
人又廢
錢又少
老婆又要俾人餵

gogogo

屋企要人

keep住行

平安回家食月餅🥮

我要行街

#銅鑼灣 1150
地鐵站內
大量防暴！！！
目測超過50名
仍增強中

【正視聽】

祇要人多行街，唔駛做野，拍到成街黑警，証明香港要靠軍警打壓自由黎維持門面，就已經足夠，手足要認清目標

真多人

⚠️⚠️11:49 #黨鐵 #荃灣西 站往紅磡方向月台車頭，有5-6個藍衫警員駐守。

PUSH

push

香港人，返嚟

pish

香港人

賀佢老母

沒有暴動
只有老屈

等埋我一齊慶祝中秋呀

你真係好慘...仲要靠打飛機字黎得到快樂.
中秋節快樂啦

正解

圖書館外有銳武 + 水炮車3號 + 多架豬籠

黎緊

如果唔用餵字，用𨳒字會唔會順口啲？

即係”人又廢 錢又少 老婆又要俾人𨳒”

人開始多

中秋佳節

畫面已經好靚，係時候散

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

Push

阿牛佢單拖坐5b落左老銅
而家cwb好似戒嚴咁

銅鑼灣Sogo方圓100米 至少200綠色物體

好危險, 不了

世事都比你看透

中秋節去CWB donki 掃貨

死黑狗戴綠帽啦

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

求其買件衫先

去賞月啦

出嚟一齊賀佢老母

巴士好多人

嘩

香港四通八達

有撚人咩？一個人都無
非常安寧

突發各商場開始多人

黑警死全家

由你代表，我就不了

食埋飯出了

其實，我地出，一樣無得同屋企人過

1255 #銅鑼灣 #東角道 #怡和街 #SOGO
一對接近20人佩戴不同槍械的防暴警察到達SOGO門口外支援戒備。
#立場

同埋屋企人出

CLS 青衣北橋都有road block

多人

P牌Push

推上去啦 出面d濕9婆阻9住

轉頭見呀

有咩問題

已封鎖會員 達瑪拉斯

多人 無人 有人 少人

你係咪葉文權？
定何乜南？黃乜輝？定邊隻狗

中秋節行街

中共嚇到賴緊屎

錢唔少哦

似係狗account

你就係狗，我係ET人！

你班狗講兩句又嬲

全港開花撚狗

賤種狗

我嗰度都好多人....行街

天后地鐵站內有幾拾只綠甴，站外幾條街停滿綠甴執屍車

十一黃金週行街食飯購物

国安署至少十架狗車

黑警劇本 見無事就會搵鬼出手

上次沙田喜茶就係咁中伏 一早有狗十面埋伏

行街都要幫下眼做哨

藍旗！

內街好撚多狗車

兩點未到已經舉藍旗 班狗真係好做 又有OT呃

藍屍大媽賀支共國慶例外

多

1313 #銅鑼灣 #東角道 #怡和街 #SOGO
藍旗。
#蛋蛋俱樂部

藍旗 已出

【#南丫海難】十七名遇難者家屬公開信全文。
「港殤」
.
.
.

建制派議員竟然厚顏於立法會會議中建議香港政府停止跟進南丫海難⼀事，說什麼「放下」、「要向前看」，事件的真相未曾水落石出，掛在心頭上的鉛墜又如何可放下並踏步向前？
.
.
.

南丫海難10.1

香港冇警察

啲狗見到香港警察呢4 隻字以為讚佢，點知又要hang機

#銅鑼灣
1249 #百德新街 adidas 對出
1名黑衫男子被捕
Source：港大學生會學苑即時新聞
🛑認人🛑要名🛑

你老味條街幾百隻狗， 點慶祝月餅節呀

好多狗

今日仲要係支慶 主子面目無光

無人喎得啲動物

有撚人咩 靜到癲 想搵野睇下都無 又話0530

Tui

今日要當更？ 做狗係咁嫁 你老婆依加比我屌緊 好撚正

唔好企定係一個位

真係個個都行街洗唔洗咁撚多狗

黑警你好

唔好停留一個位太耐，會被恐怖分子睇中

老銅党鐵站各層包括月台都有防暴狗
sogo狗多過記者同路人

條街基本人冇咩閒集人

你老母做雞俾狗屌

黑警冇人性

佢以為自己份聲明好嚇到人

注意站位

鬼你老母

仲以為連登會一個熱門po都冇

加油

等班狗自己消費lor

開花?
有人敢搬垃圾筒出馬路都當大勝啦

打份工要打到冇咗良心同俾個社會唾棄

你哋又係威威嘅

推 我地係要落佢臉

唔好出嚟呀

Move move

把聲勁溫柔，我又想起你老婆了

其實班狗係打擊緊全港經濟
今日老銅好似新彊咁
慶祝月餅節？ 點慶

Thx OP

唔係想打擊
但現場真係狗>>>>記者>>>>>人

次次都係咁架啦
佢哋先唔想個運動完
運動一完佢哋就冇生存意義

香港罪案率咁低
佢哋平時都係unun腳嘅垃圾

入曬H&M

建議今日制空！

行街

仆街 出面一堆五毛推埋啲濕鳩post

好多 個個都唔記得今日啦

人有腳，識行識走

連登你地政治撚霸哂咩

咩事

街坊裝又話你知咩

？

希望真係咁啦
龍門有水同寶礦力個啲可以補給
一陣見

.

多謝推post

藍旗已出

多條撚咩

各單位注意

推
見字飲水

You can remove la

Pish

sogo

行街都唔夠膽？

今日好多藍廢腦出街做節, POPO 唔覺意圍到幾個就肯定比人問候 "你有冇"

冇人想知你喺邊，冇人想知我哋見唔見
勿自爆

Nice gif

過節多人

If you dont remove i can fine (?) you!

請教呢個點整？

行下就好 咪撚再戇戇鳩鳩玩火 連登叫人坐監最輕鬆 你地唔值得為香港人踎監

錶你有無

手足

+

仲有幾個唔同組合

大家可以自己試吓

見字出街

你呢句嘢使撚加完咩 打句嘢有必要驚到咁？

好乖佢地 係咁 唔該晒唔該晒

最簡單既嘢偏偏最少人做

Thx Ching 銅鑼灣見

大家有咩要同mon post狗講

蓋ching 點睇利物浦

,👍

5點等

銅鑼灣見

長洲都開始多人

可能6千隻狗仲多人

好多細蚊 唔明， 好多仲屌撚哂鬼
現階段 無乜必要勇武 就算勇 都唔係以前抗爭個隻啦

關我撚事咩

做background亞 for我地take 亞photo亞

5點 希望成功

阿蛇

北角好多人呀

報左狗未？

sogo全場3折

多賓賓咋

尖咀都勁多狗 過百隻

阿蛇扮睇唔到

真陰功香港警賊，紅日要OT，屋企件水炮車俾人餵飽lu~

報咗俾mon post狗

乜唔係咩 咁點解無哂人既

p

水炮車

景隆街重狗車 大家小心

想去donki消費

Cab就一定多狗 大家忍下口

咁多位手足要平安返屋企

唔會理啦，愛支集會就係連不反都唔洗申請

出緊

細聲D 啦

繼續響fb推

就快2點 sogo購物有折

1355 #銅鑼灣 #東角道 #怡和街 #SOGO
現場有六名速龍小隊成員戒備。
#PSHK

人呢

小心，SUCKER都係死係FB手上

up

好多人出晒黎買嘢

我想做好市民

Sogo要人

等睇晚上一堆人就話屋企要人
返去中秋團圓

不走！

連登開始多人

唔係5點咩

個個係月夕行動

Sogo國殤大特賣

Yes Sir 中秋節返工辛苦晒啦
今晚已經約咗你老婆開房

去買黃店月餅先

推爆

香港狗隻人見人憎，連小學生都知香港警察啲仆街野

我今晚係交友app約咗個警嫂扑嘢

銅鑼灣好多垃坡狗阻人慶中秋

消息:荃灣及旺角都係

再push

人呀

後生反而無 得d上咗年紀

一二邊行嚟行去中

P

出面好撚曬，俾我都唔出

推撚爆佢

咁你縮返去你老母個閪到啦

畫面好靚

P牌推唔到

垃圾黑警

太古好多狗，多到 阻q住曬
根本就出嚟呃ot

有人咩 路人行街食飯就有

願平安歸手足

水炮車喺中央圖書館對出

警嫂同二嫂都係中央圖書館對出

現場起哄，四面楚歌

立場LIVE

1421 #銅鑼灣 #記利佐治街
防暴警察開始推進驅散市民。
#pshk

有冇人出咗？

又藍旗

推 好撚塞紅隧

Thanks

普通人：每逢佳節倍思親
Popo：每逢佳節會黐筋

成班黑社會 都唔知對住咩人9叫

因為隻女狗爆咪太難聽
人群屌返佢轉頭，之後順勢叫咗兩嘢口號，現場一帶全部都係手足
黑警就變驚方

佢唔爆咪都唔知咁多手足
隻狗把聲又尖又西

從來都係鬥人多

賞水砲車個月

黑警正仆街

入商場舉藍旗 屌你老母弱撚智

睇直播係好撚多人

黃衫呀姐

入咗去？名店街出返大路

小心天氣熱，帶定遮落雨

各位小心

隻狗婆又暴走爆咪

#荃灣
1426 10-20個便衣行入愉景新城商場地下

軍妓

起底，完

Arrive!

我要雙普選

黑狗包住自己

暫時有4隻綠帽狗負皮左

曬？你係支那？

頭先有師奶問狗係咪有人打劫要封晒成個CWB

其實唔係佢唔知做乜鳩，忽然爆咪話見到四個人就犯法就拉得，唔會搞到全場突然一齊噓鳩佢，成個金百利一帶都係，蓋過佢支大聲公

仲要小心班一早埋伏左又無樣睇既路人狗

CLS, 国慶唔比出街, 佢地係咪叛国?

好多人

全街坊模式中

隨時路人狗見悶自己叫口號引鄧紫棋出來

街坊先係銅鑼灣揸fit人

黎明來到要光復這香港

支共城管

一隻狗負評

荃灣唔知情況，大家小心

銅記依面唔係，真係隻軍妓把聲太難聽

西過城管，無啦啦當眾發脾氣

分流=等被捕

消防局果邊ss緊

大家自己小心，外圍比中間更危險

岀去叫口號？有咩用

好詩好詩

上嚟吠兩句收咗錢好走啦
你知你依啲人無乜價值
遲下無得奶你連屎都無得食

小心俾人話你係分化撚/五毛/PR

因為你都係

Blocked!

留意返，出得去既仲邊會上連登

等緊分流

應該落左order要畫面靚國慶呀嘛

等緊分流嘅 以防check手機
馬上del tg / lihkg
wtsapp hide 好啲偷食message

原來班狗就係中聯辦叫人街頭慶祝國慶果班

Blocked

唔解鎖就去狗屋 收手機
冇偷食就俾女朋友睇手機啦

I have blocked all those 50 cents. Now I can start to walk.

慎防流浪便衣狗隻

少人到

等緊分流嘅 以防check手機
馬上del tg / lihkg
wtsapp hide 好啲偷食message

唔解鎖就去狗屋 收手機
冇偷食就俾女朋友睇手機啦

冇野睇

係，五毛多到

都幾多人

真 好撚多喺啲sp app

狗終於浮上連登

推！

識玩一定e個時候食水炮車

唔講咁多 食埋先再上黎比個報告大家

望乜撚嘢mon po 狗

不停 ss

As usual

輕身行街is ok

狗仔唔夠錢買包包比老婆要今日出來呃ot？

垃圾狗仔

岩岩先玩兩架

咁都有負皮

Pp門口有防暴

誓要所有商場冇人行！

咁啱今日搭正中秋

到底班狗今日會唔會搞到果班中立撚變淺黃

小心便裝狗

警總附近有巨響？

仆街警狗

你上黎托7咩返去藍絲谷圍爐算啦

moko開始多人

阿sir做咩唔上香討圍爐

善用起底功能

而家先出行唔行到？

有fd一早約定狗乸，隻狗乸話全日得閒

啲狗仲多個人

sir? 我屋企工人先會叫我sir, 你又想做我奴隸比口飯你呀？

可惜兒登仔同我乞既資格都未有，早d. 投胎摶下機會啦

可以用其他方法
但火魔易入暴動好多

建議17:00

係邊睇

呀蛇，番工做咩用電話

仲有中立撚咩

?

平時比人通櫃通得多
靠番屋企虐待下工人先有番D自尊心
好慘

嘩好威威呀

做狗搵得果幾碎咁多學人扮有錢?

返工返到無朋友，要上黎r存在感？

裝睡的人永遠叫不醒
成年幾啦你搞笑嗎

雖然條友藍絲
不過講真咪再sirsir聲啦咁尊重佢地把撚咩

咪係
你會唔會叫地下舊垃圾做呀sir

一直聚緊人，除非狗仔通殺清場

你會唔會叫隻狗做sir

岩岩老銅行去灣仔，鵝頸橋電車路己封。灣仔電車路好多stop n search ,唔知有冇開599G

希慎入面好多便衣狗，黑色藍牙耳機

成班無腦嘅人小貓三四隻走出去9叫兩句以為就work，挽吓手仲要送頭

輕身行街喇

咁多狗

每個人都應該會stop&search一次

幾時出都得

🌿🌿🖐️

白咭佬

想去donki呀⋯⋯有冇人睇緊live話我知E出咩境況有冇得行，定窄到要跑

懷疑Donki入面都有便狗

你講野語氣咁小朋友嘅
投胎 藍屍係無腦on9真係無錯

唔洗次次都咁認真搞到送頭先叫做到嘢嘅，有時晒下馬keep住度火，試試水温都係上策

油尖旺咩情況？

比口飯 摶下機會(正字: 搏)
咩地方嘅人

十一條犯被制裁：

唔係送頭 係濫捕

太少人

銅鑼灣站出唔出到？

雷聲大，雨點小

come

又係你隻失婚曱甴

十一犯被制裁，犯人名單：

你講嘅正係我意思，好正常咁出街都被打壓更突顯班杏加橙有幾仆街

得毅進程度，會考/DSE都唔合格，包容下人哋啦

俾⋯

正常

係喎
呃緊OT仲上連登打飛機
點呀今日想搞幾多個後生女？

狗乸都睇唔起樓上條大陸傻狗仔啦

H&M d staff係曬入面食花生

所以見人搞事，一定要捉鬼

呢到幫推嘅人根本冇出

班狗：賞花杏仁露呀

做到一個街口嗌口號
冇乜睇頭
十個街口嗌就唔同講法
上次旺角仲多人

FC:長洲仲多人

cctai大sir前列線好黃

駱克道有手足被制服完無哂知覺

好似成個口罩都係血

Donki出面班綠犬又專捉後生女

慶佢老母中秋呀

有冇邊個台由頭影到佢咩事扮低

推呀

失婚又點？做人就要識斷捨離，唔通好似成班人咁出去唔知為咩仲要隨時送頭
係撈得掂就唔會日日咁撚得閒9出啦無strategy無achievement，成班既得利益集團照過生活，贏咗啲乜？

香城Online 10.1中秋行動
因人數嚴重不足宣佈提早結束

你覺得香城係鬼，係on9，和你fake唔緊要，反正過去一年默默嘅付出有真正嘅手足知道就夠。 你今日自我滅聲，放棄緊香港嘅將來同自己嘅公民權利，失去嘅係你自己。

今晚仲有月夕行動，最後一次機會，希望大家值得背負"香港人"呢個名。

@fifteenthnightoperation

我只希望有生之年可以光復香港，完成我當日煲底之約，大家加油。

少7月1好多人

好多人？做過乜？

聲大大、冇貨賣

笑撚咗

夭后or灣仔出

仲少人過528

大家自己揀啫

最緊要無事

點賀佢老母你哋都唔出黎

logon y3出面班人等緊上車
大家準備cap大頭

出左黎 周街都狗但係又好撚和平 仲見有師奶同班狗有講有笑

UV2546 白色大旅遊巴到咗

冇人

支持Ivan 馬屎捕圖

其實好多中年手足好勇

完全封鎖

出到黎又好和平
見到啲藍絲同黑警有講有笑

唔明點解今日咁少人
不過今日真係好塞車
啲狗仔係隧道封哂路
12點幾上車 成2點幾先出到去

自己無悔就好

其實唔少人，只係分散晒幾個商場，你睇百德新街引戰過幾次就知

全世界有邊個地方慶祝國慶要成街黑警揸住槍周圍搜人身

同七一比都幾大分別
七一都係周街狗但係氣氛緊張
今日出到黎 好放假feel

我屋企隻狗真係叫阿sir

準備好5點

始終7.1後出黎成本太高

係返自己區仲好

唔好玩啦

咁少人仲去=送死

今日仲少過7.1

真真假假，班狗先難咬中人

今日啲狗多過七一好多

5點你老母咩 有出嘅話依家已經出撚嚟咗啦戇鳩仔

睇啤梨live
又咬左50個

包實晒老銅

班狗重點check tg

行街都要小心

同埋大商場有便衣狗喺中庭睇實

我屌你老母呀 我係cwb 俾人ss左兩次啦 呃人死全家 屌你老母 開口就老母？

月夕應該宣佈立即取消

就係知無人先期望5點有人 你無撚野呀？你都知cwb乜環境啦

笑撚死人，話多人，但係全部唔知做嘜尻

大家安全返屋企食飯

你隻曱甴又撈得幾點唔好得個9 up啦
俾黑警濫捕大把手足都專業人士，點睇高級過你d傻鳩

你應該30年代個陣返去問下毛澤東點解成日要所謂既送頭打仗嘛，你係咁撚醒咁有遠見俾個高官你做嘛成個維園廢老咁

都唔係，今日外弛內張

出到去狗多過人 個個話賀佢老母 賀去邊？好失望

有人一叫就有人跟，然後狗就想咬但唔知邊個叫

準備好月餅返屋企過節

真 係叫叫下口號就比人打散哂 唔係冇人
係唔知點再聚人

你攞而加出去嗰班人，同當日班勇武同30年代中國比，你真係攪撚笑

Donki對面咬左幾十，未知放唔放

林鄭口中核心份子

主要路口有狗守實

真 但都係行行人路

係ss定咬

見到你地俾漒水淋已經夠爽

未知，圍住好耐

提一提各位如果銅鑼灣行番灣仔要小心，每個街口都有一定數量嘅狗

上哂索帶
隔離有大巴
實拘捕

1655 #銅鑼灣 #百德新街 #被捕人士
記者指警察已宣佈46男16女（共62人）因涉嫌非法集結被捕。
#立場
9拉開始, 大家小心

收工果陣 唔敢同人講自己做狗
笑到仆街
垃圾警犬

另一架係us3724

行動
收撚皮啦 鳩嗌下就叫行動
寧願你正正經經搞街站好撚過

⚠️荃灣區，青衣，天水圍，元朗請預備⚠️

被捕關注組tg死咗server？

搞咩今日連post都推得咁慢

d冷氣軍師

月夕行動邊度集合

因為街頭畫面已經冇以往咁受關注
客觀令到啲人唔再出去
變相令到post都推得咁慢

冷氣軍師開post一定去－－－－－－＞冷氣軍師開post冇人

今晚大家係唔同區賞月睇報紙，一齊賀佢老母

剛剛維園出口向銅鑼灣方向，有7人車掛支那旗並將所有車門開啟播蝗歌係狗面前行過但無人理 有無人搵到video
又一選擇執法例子

志在搵tg同靠嚇

上到庭又要比班官問檢控基礎

其實係
拉到咁多人
個database同network一定好撚大
唔係點會鑊鑊tg group拉到人

成班冷氣軍師鳩叫兩句，推一堆手足送頭。on9

其實呢個運動一早已經完咗
喺宣佈撤回修例嗰日已經完咗
大家醒下啦！

on9

又block一件

月夕行動一陣見
完你老母

改下名先啦柒頭

黑警

轉場 陣間見

今日劇本

又拉左62個

食屎啦,,屌你老母

其實呢個運動一早已經完咗
喺宣佈撤回修例嗰日已經完咗
大家醒下啦！
民陣只會搞合法遊行集會
不合法既遊行集會民陣係唔會搞

mk多狗車

係時候要停一停，等待美帝大選結果，再定策略

但要明白，圍中之勢已成，邊個選上都回唔到頭，國策是唔會輕改變，變就要行十年以上，祇是方法與強弱分別

走吧na

各位記得Be Water

散啦 翻去食月餅啦

擇日再行街

Donki對面個位被咬既，應該係班狗唔憤氣，唔知邊個叫口號

今日有多謝手足post未

應該係 佢地一聽到就衝 狗名咩

on9行街啲綠色東西又阻住哂

同埋果個位叫過幾次，比狗set好陣

咪撚理佢啦

入夜唔好留，返自己果區

翻去食月餅啦

阻住香港經濟

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭
堅持落去離勝利不遠

Retweet

成班又罰企

一定要bewater

好難聚人

求下大家 唔好留

情況唔理想呀

而家到旺角出裝甲車

散水啦真係

Mk有冇人

Be water繼續慶祝支国慶

屋企人跑唔郁...
有起事上來已經無得好似上年咁
扮同老母行街

見到依兩頁真係笑死

配合得唔錯，鳩拉之後就玩膠

黑警一日未死晒都唔會完

剛才身旁有手足被警察推了埋牆。
希望他沒事的！

商戶真係多謝晒你班狗

Now新聞表示銅鑼灣有62人因參與未經批准集結被捕，最少包括2名區議員。
#公眾安全情報

其實今日做過d咩？

叫過好多次口號，但聚唔到人

咁就咪搞活動na，又逼人送頭

屋企要人了

井底蛙就出少句聲當幫下自己
你世界得00後既殘語就當正宗

因為d人心不在此 只唸點走 就唔會再出

雖然唔想咁講 但搞得活動一定會有人被捕 證明左今日出既人少左 亦都比平時和平

今日好零散

個個去哂staycation啦

換左方法打落去
想完？
抺走曬我地記憶先。

其實無咩做過

食屎啦紅米狗

聚唔到人

TG d channel 成幾萬人睇過
但真係出就得幾千

幾萬都係黑警

龍心喺怡和街？

同上幾次一樣,其實都預左係咁(國安法+疫情)

人唔係話無,但對家一早係D重點位重防佈署好哂唔會俾你聚到人,亦睇穿左和理非唔會做得出乜野

而家又想鳩啦一班

同意
黑警嘅部署其實係想令到我哋士氣越嚟越低

又送頭

大部分都係記者同黑警多

旺角moko嗌下口號算唔算

行動派因為david仔事件罷工

推一推

大家今日出左黎
仲點向對面求和

通常北角或香港仔，北角機會大啲。

去左北角，香港仔冇人

都係果句
做好自己份內事，政府做既野就係磨滅心志，體其原膚

係，啲黑警嘅隻數比以前嘅行動多好多，封死哂cwb咁制

講得啱
場仗有排打
士氣低落嘅時候要學識忍耐 保持樂觀

又唔係，中年手足好勇猛屌狗

相信以後都會咁

有狗揸女記者個波

耐心等疫情過, 終有一日出現返過百萬人, 宜家唔代表咩都唔做, 打twitter戰線, 全民健身...好多野可以做

而家其他區咩情況

靜, 食飯做節時間

死仆街 賤狗

去維園慶祝中秋呀

銅鑼灣重兵 點解唔去旺角

關疫情撚事咩

食緊團年飯睇直播

好正常

旺角一早重兵

好多叔伯姨婆級嘅係咁屌狗

旺角只會俾人圍

點會唔關事

銅鑼灣咪仲圍得勁

旺角成條彌敦道都係狗車 都係唔得。

身邊大把人staycation 去玩嘅玩 唔會留意今日係咩日子

轉場去尖沙咀

轉場去長洲

唔係放負
但個風險唔係人人承受得起
亦都唔可以要求全部人承受

要持續落去
人同空間決一不可

轉場去糖水鋪

要持續落去
人同空間決缺一不可

- 今日狗全面包圍老銅，每個路口，甚至後巷都有狗力，街頭聚唔到人
- 商場有秘密狗睇實中庭
- 年青人又係被SS/咬目標
- 記者多次被狗發洩，市民對記者非常非常客氣
- 中年手足屌狗非常勇猛，甚至想同班狗即場開戰，班狗完全唔識對應
- 口罩加彩虹戰衣非常擾敵

尾二真係好佩服

你明, 我明, 大家都明...希望大家都唔會忘記初心

對面嗰陣式，根本令你聚唔到人...加上人數有限。其實每日都有人被拉被判監，瘋狂嘅打壓，係會令好多人唔再出嚟，係唔敢再出嚟，風險不停大增，自然少人出去。

咁其實係永遠都聚唔到人

今日多狗到痴線，on9到連獅子山都搵班狗守
好難聚到人

抗疫太耐太悶了，越多小丑越出來娛賓越好，go go go!!!

小小人行下街 引到咁大班狗
仲話國際金融中心
收皮啦

今日全部山都有狗守住

已經無曬人

唔鐘意就block，你咪一言堂囉

係， 我唔想放負， 但都要老實咁樣講一句真心話， 只會越嚟越少人， 越嚟越難聚到人，因為各種壓迫會愈嚟愈大...

轉去主攻其他風險比較低嘅路線，都係延續嘅手段...

成班人仲以為出去有用，話佢送頭就屌9你

係，而且有時係班狗撩交嘈先，有次有個男人睇緊電話，有隻綠狗屌佢，個男人即刻出超必狂屌，隻綠狗比其他綠狗拉住走

又唔算，其實d人今日散開晒，唔同佢硬鬥鬥鬥長命

咩都爭取唔到，成日吹制裁，調返轉連本土一個垃圾官員都無落過台
老實叫你唔好送頭就係5毛要block，唔覺同林鄭有咩分別，一樣咁自以為是咁專制霸道，仲要全世界陪你地一齊輸